男朋友成日del記錄又講大話

之前見到男朋友有同個女仔傾計 我就睇下佢地傾咩啦
點知得返一兩句 前面個啲野都del哂
我問佢做咩要del
佢就話佢地係無野 係廢事我亂咁諗又發脾氣先會del記錄
仲話如果我唔信既 可以叫條女cap返啲記錄比我睇
見佢講到咁 我咪信佢囉
個次之後佢應承我唔會再del記錄 點知之後佢又del
仲要唔只一次 唔明點解應承左唔del都仲要咁做 如果真係無野既 比我睇一睇都唔得？我好少睇佢電話
係覺得奇怪先叫佢比我睇

仲有次佢同我講佢同2個朋友出去打邊爐 （個2個朋友係情侶黎）仲拍哂片比我睇 點知原來個次仲有個女仔一齊去 係4人行 但話驚我嬲所以先講大話 話得3個人去

問佢做咩要講大話又del記錄
佢話係因為驚我亂發脾氣亂諗野先會咁
咁我份人又真係好敏感
但佢坦白同我講佢同女仔出去
或者同女仔傾計我唔會唔比

但佢又del哂記錄又講大話 我真係好難唔懷疑
佢咁樣做呢段關係都無哂信任啦
可以點做？

係我太敏感
係條仔有問題

咁都忍得

表面當然佢錯。

愛情基於信任、

沒有信任難以維繫的。

可以分手了
你只會不斷亂諗
我都經歷過
最後仲帶埋番屋企搞野

醒啦傻妹！！！！
過來人話你知，有一次就會有第二次。
你自己諗下，你條仔係冇野，定未有野咋？！
佢又del record又講大話，你自己知啦，以後嘅路點行落去呀！！！連一段關係之中，最重要嘅「忠誠」都做唔撚到呀！
你地之間已經出現左信任問題，你一係信，一係唔好信。
你揀左信嘅，以後唔好再提del record呢件事。

男人唔壞，女人唔愛，預左架啦

Same
不過係我太敏感佢先乜都唔講
但其實係佢講嘅野做嘅野都令我冇安全感先咁
逼緊自己唔好咁care

以為係自己開po
男朋友又係同個女仔好fd
日日傾計叫人做女神
仲將個對話較做靜音唔俾我見到
話係唔想我亂諗

做咩睇佢電話

咁岩見到

係我就唔忍啦

咁多咁啱 唔見你睇到我電話
你係信佢 唔睇又點
你唔信佢 比埋部電話你又點

講大話比人踢爆
之後話只係想保護你所以先講大話
最撚憎呢種人

我覺得人係好難改變
有1次就好易有第2次
你去改變佢會好攰

收皮
個point唔係信唔信任
係佢無顧你感受
你咁不安 佢有無真心care過真心改過？

唔check電話既情況下係咪唔會發現到佢有無講大話

你又岩

你條仔打藍球？

樓主點信佢呀
佢自己應承左既野都做唔到wo
我自己就真係好睇唔起呢種人喇

如果佢無講過大話 咩都坦白同我講 我點會唔信佢？
信唔信既前提係 對方做既野值唔值得我信
而唔係佢講咁多大話又del記錄都盲目去信

唔係

唔care感受拍咩拖
兇下佢 唔改就自己諗下啦

拍得好耐好深咩？

點樣兇
有次我一黎到 佢即刻收埋部手機 我問佢係咪有野暪住我 佢話無 我話要睇佢部手機 佢死都唔肯比我睇 之後我喊 佢先我坦白點解唔比得我睇手機 雖然真係同異性有關 但我覺得無咩大不了 佢同我坦白我真係唔會嬲 但佢咁樣做 我真係好無安全感

你自己ff姐

如果佢坦白 我就唔會ff啦

其實好難避免
如果你條仔同你番工時間唔同仲大鑊，基本佢處於無政府狀態，周圍搞三搞四都無人知

廢事亂諗發脾氣 有無諗過你愈瞞愈講大話會令我更加亂諗

咪就係

我明阿 我男朋友都有咁講過 依家好驚佢會好似你男朋友咁

其實我信得過佢同啲女仔係普通朋友既關係 但我想佢可以對我坦白 唔好成日講大話同del記錄 如果佢話驚我又亂諗野 咁對我坦白唔del記錄真係最好既方法 唔好屌我

要幾天真先仲會信無啦啦會del 對話紀錄

講咩垃圾廢話咩驚你嬲驚你發脾氣先del真係最on9
你咁諗得都知成件事有問題啦
咁樣仲做證明佢都有問題
唔好信咩無下次 假㗎 睇你下次發唔發現到姐

真心咩

投嘜鳩野票呀
投完過萬票就講分手咩
睇死你係度哭訴完
轉頭又返去幫你男朋友含撚含到雪雪聲啦
女人又要呻又要唔捨得分手
我見得多啦！已經至少安慰過兩位數臭閪
隔一排見住佢地比人飛都重要挽留真係好撚爽

樓主點知你男朋友del左紀錄？

放心一定係同條女有嘢先會del
我男朋友都係咁 我會左佢 最後出咗軌

樓豬應該已經比人帽咗

因為見到佢得2句對話 但係無上文 姐佢del左 同埋佢自己都認左

講中哂 除中含到雪雪聲個度
覺得自己好撚低賤

點解信佢係同女仔係普通朋友關係?基於咩？

因為之後有一齊出過街 個女仔有男朋友 同埋覺得個女仔唔係姣屎登篤個啲女人

會唔會係你男朋友同佢d女仔傾你既野 唔想比你見到先del 不過佢其他行為真係好古怪 係女仔都會覺得有野

都係同一個女仔?
你係好愛佢既，所以想信佢，想繼續維持關係，所以唔好介意人地話你傻，or叫你分手，follow ur heart先，同時保護自己，唔好成日佢要你上床就上床，唔好蝕底，識多幾個男性朋友，比多啲選擇自己，當然唔係要你出軌啦！然後等時間去證明佢對你既愛!

對住你講大話 隱瞞 唔尊重你感受
咁嘅人你都仲可以忍受到佢做你男朋友
佢有幾愛你?

同一對情侶打邊爐，都唔帶埋你 反而帶另一條女 ？？點講都唔通啦 ！ 你會唔會係佢地下情人咋？

你有無反省過其實係你自己成日亂諗野又易發脾氣先會有依啲情況出現？
身邊好多朋友都係咁
一有錯就咩都賴落條仔到先 話佢不忠又講大話乜乜
但問題根本係你自己身上 你先係源頭
利申：絲 以前都成日發曬茅對男朋友

因為之後有一齊出過街 個女仔有男朋友 同埋覺得個女仔唔係姣屎登篤個啲女人

個女仔既男朋友 咪就係你男朋友囉 醒下啦

分手啦 好地地洗乜del 肯定身有屎

以為自己出post
男朋友又係同女仔傾偈又較無提示又del訊息

分手啦

del開既話，到真係有野你都唔會知

咪自己呃自己啦
你同第個同佢無嘢男仔傾完 你會唔會走去del record？

天真到。。。

4條友 double dating

信唔過
身有屎

唔係嚇你
我識得有個人偷食
佢都會del對話
不過 佢識返屋企識輕重就算啦

呻下囉 之後咪又係繼續忍

有憐呃你既可以轉app
Del得仔細d，甚至可以出左個電話
希望你明我講咩 諗下自己係咪見佢普通同女仔傾計都會check會嬲

同我其中一個ex一樣， 屢勸不改，對象仲要係佢當時既ex
所以變左我ex

話驚人亂諗 因為佢自己都知啲對話內容會令人亂諗所以咪驚 正正常常對話好少可會del

Cls
我同男朋友極度坦白 如果同異性食飯一定會講 仲會講完原因
大家講出黎代表冇野唔怕講
所以大家都好放心 有自由度同時大家又檢點

拍到咁辛苦分手啦 一定唔係好男人

根本就係班女人煩膠

我想做下野，叫條女比我靜啦，唔出去玩。點知我老母send個whatsapp嚟問我手機點開gps，我求其google咗條link比佢，咁就出事
條女睇我手機，我前後覆咗我老母三句，三句呀屌你，有一句係link，一句我打咗三隻字，咁都可以嘈，嘈足一日
最後我全日乜鳩野都做唔到

以後我都del msg，唔好煩

樓主屎都食得

身無屎唔會del 完 ～ 男人無個信得過

因為我就係比人del record 果個

咁啫係唔係信個人 而係佢做嘅野啦

我反而係男朋友成日睇我訊息 好撚煩
成個control freak
我會del訊息 係費時我男朋友亂諗我同其他人有路
但傾既嘢真係好撚普通
例如 gp project send相 閒聊下
都唔俾 所以我迫不得已先要做
會唔會係你逼得太緊？

其實好煩，我覺得你男朋友del係唔想你擔心，陣間俾你見到又驚一餐煩一餐問呢個係邊個，又嬲又盛，我之前個ex就係咁，真係日日好似坐監咁，每日都會無時無刻搶我電話check，一見到係女仔就算係公事都屌同嬲，諗返起都覺得好撚恐怖，好彩上年飛左佢，而家同個正常既一齊，每日都過得好開心舒服

講得好啱

分手啦屌你老母

厄一次飛得

我個ex都會del record
話係定期就會del
我信左

最後我比人帽左

你同第三者對奶分別幾大？